真人真事 Big4死左都唔知咩事

有個accounting fd前排去某big4做intern
tax部門 做到夜晚十點幾 目睹有個男同事條女暈倒 call左白車 到場條仔就當然陪女女去醫院啦 點知陪左條女唔夠一個鍾...

條仔死死地氣翻黎 繼續開工
聽講條女瀨左野 好在係初期

大把人用生命換錢

我見過有人做n展
負責cut cross section
日日吸毒氣
最尾生埋cancer
而間公司medical allowance少到近乎侮辱

This is Hong Kong
老闆揸到你盡 你頂唔順梗有人肯做下一手
洗同你講感情

邊間

點解仲會有人吹奏

瀨左咩野？